金秀腎好打D定劉孔好打D

一個外星人
一隻鬼

點解孔劉係鬼？

正皮 腎仔
負皮 孔仔

孔劉！
因為個仲識打喪屍

PUSH

屌你老母答問題啦

冇 人識腎仔

收皮啦

樓主老母正D

我一拳打撚死個2條友連埋柒頭謝西瓜啦